明明話左和理非同勇武派一人一個回合

而架幾時到返勇武派出黎帶返大家打主線？？